 ~\\
 \begin{enumerate}
 \item $f$ n'est pas définie en 0,2 et s'annule en 0,5.
 \item $g$ n'est pas définie en $3/4$ et s'annule en $-3/5$.
 \item $h$ n'est pas définie en $7/4$ et s'annule en $15/11$.
 \item $k$ n'est pas définie en $4,5$ et s'annule en 2.
 \item $l$ n'est pas définie en $0,5$ et s'annule en $-1/3$ et $1/3$.
 \item $m$ est définie sur $\mathbb{R}$ entier et s'annule en $1/13$
 \end{enumerate}
